Intern 的惡性循環

人工低/冇糧出 所以 hea做
定
死廢青hea做 所以 比人剝削抵撚死

如果所有人罷做intern會點